轉發某公廁既勸世文

呢位巴打應該奶左野
停一停，諗一諗

試吓開喺成人台

[quote]呢位巴打應該奶左野
停一停，諗一諗
[img]

好既巴打

蕭別離222